[有圖] 黃店高質早餐

Cafe de coral
隻蛋黃、招牌黃、魚柳黃到金
深黃連鎖食店
最重要係高質過大快活好多

我d尿都好黃
樓豬要唔要試吓

聽到執枱個姨姨話死黑警，垃圾政府
深黃確認

Pull

On9

不需回應 不需做任何野

姨姨話你都咁開心

大快活好食d

pull

拉

起底 大家樂打手

渣樂？

推

大家樂藍架

原來你食開屎 唔怪得覺得大家樂高質

隻蛋就真係王啦 你個腦就藍

人一藍腦便殘